Xinn 首段錄音暴光，時間夾得真好！唔通就係侵侵反擊路線之一！？

邪惡xinn...